『集思廣益』 大家覺得有冇邊間焗豬扒飯係值得推介既

大家樂

呢樣真

炮台山 香港飯堂 覺得點？

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

一哥定厚切

要search吓先

推

新澳

深水埗星河

Cafe de Coral

仲食乜撚大家樂

另外有用茄汁炒過既意粉底，既焗豬排意粉邊到先有，間間食都係白意粉底

就算搵到一兩間有既，個意粉底整撚到好似炆出黎咁，又林又濕

當年椰林閣真係好高汁

依家都好少會食茶記同依類餐廳，食十次伏十次

茶記同冰室只食水吧野

十字冰室確係唔錯

金鳳

大快活

逐間試

金城,聯華

翠華

很大喔！焗豬扒飯

罷食呀 香港人